點解港版海鮮合味道可以接近完全無海鮮配料？

皇恩浩蕩咁得個三少塊紙咁薄脱水墨魚
(熟咗再縮細都末必揾得返)
以前衰極都有蟹柳條同蝦米仔
係咪港版先咁？

同大陸嘅嘢一樣你要加入幻想

你依個係香辣海鮮

香港買到既係大陸做
台灣買到既先係香港做

靜係呢點都奇撚怪

個法式龍蝦湯味
仲伏到仆街

係，打灟咗
但呢個唔係重點
以前辣唔辣都好至少兩三種海鮮料
同埋佢全名香辣海鮮味
如果佢湯ｄ味有海鮮味，但配料得ｄ蛋同菜，咁係咪無得拗？

話說出前一丁同公仔麵反而係香港造

因為根本無人care有乜配料？

蟹柳粒一向都係原味海鮮先有
佢停產左隻蟹柳味以前好好食

千祈唔好買港版合味道，母公司日清食品有響TVB賣廣告，已經被列為藍店，要買就買水貨

有時間落去派個嬲！出前一丁、合味道、福字麵都唔食得呀

【紅媒金主】日清食品

求樓主pin

8蚊係咁嫁啦

食營多啦

SOR
屋企人買我見有D餓先開來食
平時好少買,可能限聚令屋企人買定
只有一個已經無晒了

咁OK?

菠蘿包真係有菠蘿咩

比狗食

因為mic

日版多料啲

一直覩冇